1q題 知唔知邊個歷史人物最憎星球大戰？

如題

今次仲唔係李斯

唔係李斯

冇人想知呀

答案係!! 陳國邦 (李斯)

居然有人唔鍾意星球大戰，跟本無可能，啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

唔好啦

因為星球大戰發生喺未來，你問歷史啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

九點半開估

答案係愛迪生，因為佢好鍾意「打破star war 問到底」

我覺得上面d 李斯師仲高質過你

笑死

好鍾意 not最憎

就係憎先要打破